{
    "question": "Bagaimana cara mengatasi Flash Disk yg write\u00a0protect dgn sndrinya?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1 Colokan flashdisk ke komputer<br><br><span>2 Kita musti menghapus kode write protected di\u00a0\u00a0</span>registry editor, caranya :<br><br><span>tekan Tombol\u00a0</span>Windows+R, lalu pada kolom ketikan REGEDIT =&gt; Enter<br><br>3 Cari kode write potected. Gunakan Ctrl+F lalu ketikan write protected<br><br>4 Jika kode tersebut telah ditemukan, klik kanan lalu pilih DELETE<br><br><span>5 Selesai</span>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "Pertama, masukan Flashdisk dan buka windows explorer kemudian klik kanan flashdisk dan Eject, lalu masukan kembali. ( lakukan tahap ini 3x )<br>Kedua, Gunakan software EASEUS Partition Master 8.0.1\u00a0silahkan\n anda cari sendiri di google banyak kok....software ini digunakan untuk \nmemformat Flashdisk anda dan kalo berhasil berarti flashdisk anda sudah \npulih kembali. Oke, untuk Langkah terakhir silahkan anda format sekali \nlagi flashdisk anda di windows explorer.<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-saja-rumus-dalam-mircosoft-excel-yang-sering-di-gunakan-oleh-641",
            "question": "Apa saja rumus dalam mircosoft excel yang sering di gunakan oleh seorang Akuntan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "SUM , AVERAGE , MAX , biasanya itu,,<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kalo menurut saya<br>rumus sum (penjumlahan)<br>average (rata rata)<br>nilai maz,nilai min,count,if(logika)<br>wah banyak kaka :)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jelaskan-hierarchy-chomsky-735",
            "question": "1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\nJelaskan Hierarchy Chomsky",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Dalam bidang ilmu komputer, khususnya di bidang bahasa formal, hirarki Chomsky (kadang-kadang disebut sebagai hirarki Chomsky-Schutzenberger) adalah sebuah hirarki penahanan kelas tata bahasa formal. Ini hirarki tata bahasa digambarkan oleh Noam Chomsky pada tahun 1956. [1] Hal ini juga dinamai Marcel-Paul Schutzenberger, yang memainkan peran penting dalam pengembangan teori bahasa formal. The Chomsky Hierarchy, pada dasarnya, memungkinkan kemungkinan bagi pemahaman dan penggunaan model ilmu komputer yang memungkinkan programmer untuk mencapai tujuan linguistik bermakna secara sistematis</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-sih-windows-7-tidak-bisa-update-otomatis-lagi-ketika-diu-167",
            "question": "Kenapa sih Windows 7 tidak bisa update otomatis lagi ?    Ketika diupdate, malah gagal.\r\n\r\nSolusi mengatasinya gimana ya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "lebih baik anda langsung membawanya ke tempat2 yg memang ahli untuk menginstal perangkat anda..krn jika salah program..bisa-bisa file/data2 dalam perangkat anda akan hilang.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "coba di cek pengaturan windows update nya, biasanya kalo gitu masalahnya itu karena settingan windows updatenya mati #kayapunyaku :x",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-mengimplementasikan-php-dengan-css-untuk-menampilk-651",
            "question": "Bagaimana cara mengimplementasikan PHP dengan CSS untuk menampilkan data dari database ?",
            "attachments": [
                "question-attachments/bagaimana-cara-mengimplementasikan-php-dengan-css-untuk-menampilk-651-1.docx"
            ],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Pertama ada perbedaan antara PHP dengan CSS, PHP adalah bahasa pemrograman sedangkan CSS adalah pelengkap dalam pemrograman web, yang pada artinya CSS bukan lah bahasa pemrograman itu sendiri.<br><br>PHP degan CSS, artinya PHP di gunakan dalam CSS. yang seharusnya CSS dengan PHP, yang dengan nalar bahasa indonesia yag baik dan benar dapat di artikan bahwa CSS di gunakan untuk PHP.<br><br>penggunaan pengaksesan database menggunakan credential HANYA pada PHP, dengan pengelogikaan sesuai logika masing-masing.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buat-rumus-microsoft-excel-menentukan-angsuran-dari-pinjaman-deng-155",
            "question": "buat rumus microsoft excel menentukan angsuran dari pinjaman dengan cicilan per minggu atau per bulan\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "=(average) atau auuto custom",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-mengkoneksikan-antara-desain-web-php-dengan-databa-616",
            "question": "Bagaimana cara mengkoneksikan antara desain web PHP dengan Databases Mysql",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bila kamu memakai Dreamweaver harus membuat site definition dahulu, agar database kamu connect dengan php<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-keyboard-yang-diproduksi-oleh-perusahaan-remington-pada-tah-460",
            "question": "Jenis keyboard yang diproduksi oleh perusahaan Remington pada tahun 1873 adalah???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "keyboard QWERTY, diproduksi oleh perusahaan Remington pada 1873 dan digunakan pertama kali pada 1874 pada mesin ketik di USA.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "jenis keyboard yang diproduksi adalah QWERTY<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-ilmu-pengetahuan-dan-teknologi-saat-ini-banyak-dikuasai-o-245",
            "question": "mengapa ilmu pengetahuan dan teknologi saat ini banyak dikuasai oleh umat nonmuslim, padahal al-Quran banyak memerintahkan kaum muslimin mengeksplorasi ilmu pengetahuan dan alam semesta? analisislah hal tersebut dan kemukakan alasannya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Mungkin karena kebanyakan yang tidak bersungguh sungguh dlam belajar,,,<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-skripsi-bab-1-teknik-informatika-132",
            "question": "Contoh skripsi bab 1 teknik informatika",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bagaimana maksud kamu ?",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-caralangkahtips-melakukan-pemasaran-online-di-google-plus-2-423",
            "question": "1 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di google plus? 2 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di socl? 3 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online d- friendster? 4 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di linkedin? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. \u00a0yang mau di pasarkan di post di G+ , add circle yg banyak.<br>2. \u00a0socl, gak pernah make.<br>3. \u00a0Friendster, dah BANGKRUT!!<br>4. \u00a0Linked in, bukan tempat promosi, kecuali mau promosiin diri!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}